IT毒專區 cpp 問題解答區 求高手

唉c++真係好L難 歡迎高手賜教
同埋新手一齊討論一啲問題
大家一齊黎玩codeblovk

//毒L的一生const char* nolife {“A0”}class PoisonL{public: int height = 160; int weight = 999999; PoisonL(char* str){ cout<<“一世單身 ” << nolife <<endl; } }int main(){PoisonL pl {nolife};}

有無人識operator overloading
點先可以簡化成件事
因為include 埋utility 同埋 rel_ops 都唔L明

你返去練多兩年先啦

仲徵緊資深IT毒阿 快啲入黎

入黎啦唔好望

等

#include "stdafx.h"#include #include using namespace std;class Box {public: int length; int width; int depth; double volume; Box() : length(1),width(1),depth(1) { } explicit Box(int u) : length(u),width(u),depth(u) , volume(u*u*u){ } explicit Box(int l, int w, int d) :length(l), width(w), depth(d), volume(l*w*d) { } bool operator<(const Box& b) { return this->volume < b.volume; } bool operator==(const Box& b) { return this->volume == b.volume; } bool operator<(const double value) { return this->volume < value; } bool operator==(const double value) { return this->volume == value; } bool operator<(const int value) { return this->volume < value; } bool operator==(const int value) { return this->volume == value; }};inline bool operator<(const int value, const Box& box) { return value < box.volume;}inline bool operator ==(const int value, const Box& box) { return value == box.volume;}//inline bool operator>(const int value, const Box& box) {// return value > box;//}int main(){ using namespace std::rel_ops; Box b{3}; Box a{ 4 }; cout << boolalpha << (4<=a); system("pause>nul"); return 0;}

no operator "<=" matches these operands
點解

推

幫幫手

inline bool operator<=(const int value, const Box& box) { return value == box || value < box;}
你點解會認為個compiler會識幫你拆開黎做

oh 既係一定要用 兩個argument 嗰隻先用到 utilty 啲template functions？
btw 你係咪大學修電腦

spaceship operator

阿 係wor 有哩樣嘢

垃圾只係識java c#

試過用c++寫utils次次過幾日就好神秘咁cpu25%
最後乖乖用返electron算, 由佢食ram唔洗煩~"~

入嚟當溫下書
好耐冇掂c++

lm 之前學過下,之後停左

好撚串